睇到好尷尬

.....

wo

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

咪嘈